{
  "Boom": "啪! ",
  "Get site return err": "服务器被炸掉了",
  "Try Again": "重新尝试！",
  "Home": "首页",
  "About": "关于",
  "Getting Started": "快速开始",
  "My": "我的",
  "Create": "创建",
  "New Questionnaire": "新的问卷",
  "OK": "确认",
  "Cancel": "取消",
  "Add Question": "添加问题",
  "1. Type": "1. 类型",
  "Single choice": "单选题",
  "Multiple choice": "多选题",
  "Simple explanation": "简单说明",
  "Long explanation": "详细说明",
  "Dropdown list": "下拉选项",
  "Slider": "数字滚动条",
  "2. Title": "2. 标题",
  "Awesome Question": "超棒的问题",
  "3. Number Of Options": "3. 选项数",
  "3. Start Number": "3. 起始数字",
  "3. Tips": "3. 提示",
  "4. End Number": "4. 结束数字",
  "5. Unit": "5. 单位",
  "Add Option": "添加选项",
  "Option": "选项",
  "Do not leave blank": "选项不能为空诶",
  "Unit": "单元",
  "Start Number": "起始数",
  "End Number": "末尾数",
  "The end number cannot be smaller than the start number": "结束数不可比起始数小! "
}
